有無孫燕姿fans

呢首眼淚成詩live真係好正

眼神

我不難過好正
今年入圍唔到

t oror or or or or or or or or

想有生之年可以睇到佢一次演唱會

咁唔難丫

開過幾次
但我完全無印象有無睇過
明明以前好鍾意佢

金曲獎

是我沒有陪在你身邊當你寂寞時候

留名。跳舞的梵谷真係好正

我遇見誰 會有怎樣的對白

幾時有演唱會呀

正 把聲好清澈好正

有幸上次香港開有去睇，因為估佢結婚後都未必再得閒黎開show

我不難過

留名 鍾意左佢至少十年